harden個死仆街奶共代莫雷道歉，祝早日斷腳

我講既

希望佢比人攝腳收山，依世行唔到路
用成副身家醫腳都醫唔好，欠落一堆貴利數
比人斬左對腳掟去北京醫院門口行乞
跟住比公安拘捕告你非法行乞同尋滋擾事，送入勞改營做苦力
想吊頸自殺點知失敗，搞到啞撚埋
最後佢悔不當初諗到自己由NBA球星變廢人既原因係愛中國

火箭只係一隊活係勇士陰影下嘅可憐蟲

【NBA事件文宣指引，請廣傳】

- Reddit區 -

火箭專區，支持Morey:

籃網專區，譴責奶共Joe Tsai:

- NBA記者Twitter，去相關報道嘅Tweets留言扭轉輿論 -

ESPN Tim MacMahon:

The Athletic Kelly Iko:

The Athletic Alykhan Bijani:

The Athletic Dave DuFour:

The Athletic Sam Amick:

Jonathan Feigen:

Ben DuBose:

Marc Stein:

屌